如果張國榮係宜家呢個年代既歌手...

會唔會比吳業坤，周柏豪食住

Thanks thanks thanks thanks monica

連登：點睇張國榮扮gay媾女

佢係雙性戀
一開始想溝毛毛
人地reject左佢